點解依家風吹晒遊行？要再有各區開花！

1027個日班狗已經轉左戰術
主力中斷和理非同勇武既合作
而係去遊行起點既路又瘋狂set RB
好多物資魔法都截左
中途又瘋狂截查拉人
變相班狗set好局等我地入黎包圍再咬
個人主張7區開花個效果比較好
點解唔將我地人數同熟地形既優點發揮？
參考8.5罷工同10.1國殤7區開花
分散左狗力之餘仲拖長佢地補給既時間
仲做到反攻既形勢
順手造下黑紅裝修
而當狗狗增援失守既時候
熟地形既手足又發揮到be water既最大效果
中途仲有街坊助攻

個人建議7區分區
-屯門/元朗
-觀塘/黃大仙/
-荃灣/葵芳/
-沙田/車公廟/大圍
-大埔/粉嶺/上水
-尖沙咀/旺角/深水埗
-中環/灣仔/銅鑼灣

分區得黎又集中到人數
希望和路手足參考下
眼見港共政府依家玩拖字訣
我地更加要搵對自身更有利既方向抗爭
不被捕先可以繼續行落去

最後
光復香港！時代革命！

題外話
關於香港人抗爭日程表
其實係邊個決定個行程？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

樓上快撚到

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

遊行和理非, 其他人係自己區快閃?

或者

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

各區係玩突擊

突擊就做唔到各區開花既效果
向區開花係要有足夠既人數
同同時多區先做到
突擊比盡你一team人快閃完就走

遊行同開花好難同時一齊run
得既人數最少減半
咁令任何一邊更加易比狗咬

放工時間開花我覺得好難做到
首先平日返工都chur左個人一半精神走
仲未計宣傳同各區參與度
如其係咁不如將戰力統一到星期六日
星期六1-5集會文宣和理非啦

岩， 和理非就去港島，勇武就去開花

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Bot嚟

咁隨時開花? popo一定冇準備

最好係自己朋友, 同學, 同事, 幾個人一組
確保冇鬼
隨時快閃裝修
快閃裝修一定要blackbloc

7區入面一定要有尖沙咀

[討論]11月2又打港島

我都開左post
入去傾下

推 但樓主可唔可以講下
開花嘅目的？
開花嘅作用？

仲有, 幫我推依個

(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

因為裝修完, 啲鋪頭又要去中國買材料, 玻璃, 俾$中國賺
但啲中國貨, 真係要搞搞佢
旺旺, etc.
開晒佢, 打碎

我個得隨時既好難叫開花
開花既前題要多區一齊搞
好似琴晚屯門大興都係黑警漏煙先聚到人
有足夠宣傳既又比狗做準備
所以隨時既都係快閃方向比較好

推推推 集中遊行好難出屎

講錯, 係隨時快閃
真係唔可以隨時開花, 叫唔到啲人出

both?

目的同遊行一樣
用行動同人數比港共知道
唔會因爲佢單單撤回反送中
立條蒙面法我地就受就怕唔再走出黎

有人會話
遊行都做到同樣效果
點解要各區開花呢？
我主要係以手足安全為主題
所謂猛虎不及地頭蟲
走到守都易好多
分散狗力都係一定重要因素
再多既優勢我係上文有講

我唯一擔心既係國際宣傳
黑狗唔再批不反對通知書
其一就係想嚇退和理非減人數
得返勇武出捉多D返去咬
其二就係100萬，200萬人遊行上國際既畫面太震撼
港共唔想再有咁既畫面出面
因為對人權法權好大影響
要將我地抹黑成純粹破壞既暴徒

但諗深一層港共係唔係都照抹黑
都係算

推呀！

推呀

10連1

一早講咗11.2 維園喇 你而家先講？ 星期六先講喇不如
拉

一早講好又點？
有改善既地方可以照做
港島有幾難走相信有發夢既都好清楚
明知伏位就唔去改善
反而話捉出問題既人？

10連推1

10連推2

留返星期日先開花得唔得？

Why not
我係唔想係風向吹得得返遊行
反而開花就冇晒影
明明個效果仲好過遊行

開花損傷好慘重
開親花都咬左好多手足

集中攪721先

次次一話遊行，就有一大班五毛話唔好呀唔好呀
係咪咁驚再一次比全世界睇到人海呀
block咪block囉，得一個地方人夠多就照行架啦
開花無block既，嗰次黃大仙幾早企哂係度拉人呀，你一早預告哂邊幾區開花有咩分別

而且佢地已經轉咗策略，你要無人比1人拉，開花都無用，只可能5分鐘快閃先無人比人逗，無人比大圍捕

明明78月仲和理非勇武和理非輪住
要扑鋪咪星期日，每個星期六比人數好似818咁，星期日就搞到星期一照常唔到

唔宣傳點有人知開花呀搞笑咩
唔係每區一齊開點分散狗力呀
遊行同開花一樣都有大圍捕風險
不過遊行比起開花既條件有d不利姐
你拎物資落附近地方易D?定拎過海易D?
咩叫有人比人拉就開花就冇用
幾區集合左人一樣就行到
人多就比較安全依個係事實
人數同被咬風險拎個平衡既
我會主張7區開花
10.1國殤日7區開花都係咁行
至於話我係五毛既
麻煩起我底再講

我講有人比人拉就開花無用
因為你地話有人比人拉就遊行無用
你講10.1其實唔係一個好例子
因為929遊行拉左97個
10.1 7區開花拉左180個，數字上仲危險
分散咗狗力，同時分散咗我地

不過今日都30號，其實點講最後112都係遊行開花快閃乜都有
我只係覺得唔好有怕左遊行既想心
唔知由幾時開始（但一定係常態出反對書幾次之後既事），好多人都抗拒遊行，甚至係怕左驚左唔想有呢個活動
點解要咁?

遊行同開花一樣會比狗咬
10.1開花比人拉有部份係街坊
同樣開花經驗不足都係一個問題
但事實上地利同物資的確係優勢
比起遊行佢地set RB cut物資已經好好多
至少都散到水炮車唔洗比人夾
再講
你話有陪份人怕左遊行係正常心理
因為都有眼見遊行完就大搜捕咬走既人
搭車返屋企都有困難
相反每區開花因為近自己區走都易好多

遊行同開花每個星期輪流搞
等班狗有排set陣啦

其實從來都冇分散到幾多狗力，佢哋係集中屌死一區先，再輪流清其他區。事實上開花係更加危險，不過各區人自己會熟路啲，易啲走甩。

推

［行動］11.2 五區開花 睇完先屌

推推

推1

唔想再分開喇 入嚟聽下點解我唔想聽日開花

遊行同開花分開搞
下星期先開花
同埋分清楚快閃同開花唔同性質
前題條件都唔同
再講日日快閃邊有咁好精力

p

一早講左各區開花先冇咁易大圍捕
係都係搞港島 難入難出 一區活動變相大包圍
10月1咁搞法其實幾好 屌 吹極都唔肯各區搞

唔洗連登仔提 手足自己有自己諗法

一早講左11.2，咪成日變黎變去得唔得？

驚無路走就留響屋企打飛機，又有冷氣，又唔洗諗退路

聽日係國際好多個國家一齊搞遊行
係香港人就應該參與
無論點都有危險
如果係跨區過海既就唔好帶文具
無論幾艱難我地都要創造多次百萬奇蹟

屌你屎忽眼殘呀？
邊撚隻字話要改日子？
講野又唔撚用腦
唔諗定退路留低比狗咬呀？
咁淨係叫人衝送頭有撚分別？

聽日出就一定要出
人數就係重點
留力下星期開佢老母花

無錯，無衝突，和勇活動有心都參加得

On9仔，腦殘就返你老母大陸鄉下啦，
明明112主題曬人數，臨時臨急你條傻西又話開花，
你咁㨢驚過海走唔能到，你咪自已去開菊花啦，
送乜能野頭姐，我幾能時有叫人衝呀？
你係咪大陸仔呀？唔識繁體字？
係on9既就咪能跳出黎柒啦，
返大陸做非主流啦diu 7 你！

幾時腦殘會變左大陸仔專用
未讀過書？
再講
你有青光眼定白內障？
你邊撚睇到我講112要取消轉開花？
你訓撚醒未？
麻煩你用下個死人腦睇清楚我打乜
一直都講緊除左遊行都要開花，係並存

其二
過海難走係事實
你答我
住新界九龍既手足運物資出去個風險點？
去又set RB check point
走左大圍捕封黨鐵搜巴士
你鳩up搭幾句粗口緊係易
但唔用腦分析下風險
已經又好多手足奶野

最後
我冇興趣同你嘈
你個D冇營養既廢話留比自己
有好建議歡迎討論

算把啦你，留響屋企打飛機啦柒頭

樓主係風向撚，拉

兩個禮拜前都講左112 遊行

一係你就早撚d拎出黎去討論，一係你就收撚皮咪分散人

臨開波叫人轉場你同直接叫人走有咩分別？

推返112集會遊行post先

維園見

和理非去維園同有不反，其他手足自己決定。
記住唔使保護和理非，你地自己走先呀！

做乜鳩
我冇叫人112唔出啵
我講緊星期6日唔可以淨係得遊行

大家同路人唔好咁小學雞
用個腦分析下優劣係咪咁難？
對家不斷變陣轉戰術
依家唔係單掛一個勇就人多就贏
令手足減低比狗咬風險都係key point

樓主，不如你倒帶睇下自己用乜方式與人溝通先啦！

無人會無啦啦起槓既！

你一句同路人，好，我收聲！

兄弟爬山，各有各做

五大訴求

缺一不可

應該話，遊行完散場就開花。

諗法好理想但好難實行
以往至今日都有眼見
有冇不反都好班狗都照樣係起點截你
走就包圍捉人大圍捕
要足夠人數返到自己個區再同時開花真係好難
直接參考10.1國殤比較可行

都係，遊完行一散果下好難控制，仲要俾狗塞住條路。

咪撚再港島

推 我都認為開花好d 話哂自己地頭

岩呀
有冇不反都照咬你
去又截，走又大圍捕

最緊要係熟路
仲有街坊助攻
重點拎物資唔洗比狗截先啦

街坊助攻係好重要
分分鐘救返好多手足